IB 認真交流

有冇 tg group 可以交流下？

IB有啲咩可以交流